求救 開唔到機！！

有一日打緊pubg 突然定左格 跟著自己reboot reboot 左之後佢話類似unstable power supply 之類既說話 叫我按f2 setup 之後可以正常開機喇 但玩左陣ow 又停左格 咁等左陣都冇反應 我就禁制熄機啦 之後開機就不停咁boot 入bios 係bios 到都見唔到個hard disk 但明明有插 試過用live usb boot 其他os 完全冇問題 但就detect 唔到個hard disk 有無巴打 試過咁 同埋可以點做 好多緊要野係入面

推返上黎 好緊急

推

你部電腦幾耐?咩件?
hardisk呢家野好麻煩喎
部機有可能燒底板/壞ram
但如果真係壞hardisk真係要去電腦鋪救data
總結：自己搞唔掂都係拎去電腦鋪搞

無一年 原來個問題係HARD DISK 個SATA電線有問題 但啲電線全部駁哂入隻牛可以點整

先試用新一條sata線
再試用另一條sata電線
唔掂就買過隻牛試吓

sata電源唔會得一條既
試左另一條先
再唔係就換牛

咪unstable power supply囉

咩牛
係咪gtr

講明unstable power supply 仲要問

GTR牛